啱啱係老細房諗住幫佢含就有同事衝入黎...

話說頭先放飯時間 公司大部份人都出左去食飯
老細見公司冇咩人就叫我入房傾下加人工
當我地傾到興高采烈
有個同事無啦啦衝入黎係到話咩人有倒左佢盒飯
我同老細都保左 我心諗咩料咩仲玩倒飯小學生呀?
之後野又搞唔成 人工應該都冇得加
個ON9同事就比老細放2日假
唉屌而加啲人為左盒飯搞到人地冇得加人工真係好仆街

你有冇咁無聊

垃圾

點保法呀 屌你老母

平時史提芬周除左插你之外，仲有無郁手打你？

唔撚gur?

咪撚撈丫嘛

零分重作

獻醜不如藏拙